关于是否也会发生逆冷适应，存在着长期的争论。你的身体如何适应寒冷| Alex Hutchinson | 2021年2月10日|户外在线
全球冠状病毒死亡人数一直在下降，但科学家担心新的冠状病毒变种可能会扭转这种趋势。为什么我们还没有一个理想的面具呢|凯瑟琳·艾伦·弗利| 2021年2月6日|石英
尽管小牛队由于Doncic的年轻和卓越的天赋几乎没有陷入危机，但如果他们不能扭转他们的消极势头，他们将被迫思考一些存在的问题。卢卡·唐契奇的小牛队是如何失去了他们快乐的昂首阔步，以及他们是如何找回这种昂首阔步的|本·戈利弗| 2021年2月3日|华盛顿邮报|
人们对疫苗接种感到沮丧之际，华盛顿地区新感染病例的平均数正在下降，扭转了上个月导致病例和病毒相关死亡创纪录新高的假期后激增趋势。马里兰州的民主党人呼吁“纠正”整个地区对疫苗的推出感到失望|艾琳·考克斯、丽贝卡·谭、安东尼奥·奥利沃| 2021年2月3日|华盛顿邮报|
康卡斯特周三表示，将暂停向东北部十几个州的大量家庭互联网用户收取新费用，扭转了在冠状病毒大流行期间一些家庭面临更高账单威胁的政策。康卡斯特暂停对东北部客户的互联网数据限制和收费|托尼·罗姆| 2021年2月3日|华盛顿邮报|
但共和党和民主党已经努力扭转这一趋势。亚裔美国人是新的佛罗里达州| Tim Mak | 2015年1月8日|每日野兽
因此，现在该公司要求FCC，实际上，扭转自己。“道德”连锁酒店万豪如何以Wi-Fi安全的名义欺骗客人| Kyle Chayka | 2014年12月31日| DAILY BEAST
我的旅行走的是相反的道路，我从评估我在他的出生地对莎士比亚的了解程度开始。与吟游诗人一起骑自行车|卡拉·库特鲁祖拉| 2014年12月28日|每日野兽
弗吉尼亚州也是如此，但情况正好相反；从文化上讲，北弗吉尼亚是美国佬的领地（但有枪械店）。Dems，是时候抛弃Dixie了| Michael Tomasky | 2014年12月8日| DAILY BEAST
欧洲人似乎觉得他们很有异国情调，相反，这是一种奇怪的文化嫉妒。啤酒国家vs.葡萄酒国家|克莱夫·欧文| 2014年12月7日|每日野兽
然而，当你死记硬背的时候，你知道你所学的任务，而不是相反的方式。同化记忆| Marcus Dwight Larrowe（又名A.Loisette教授）
如前所述，让学生根据记忆将上述十个事件前后背诵数次。同化记忆| Marcus Dwight Larrowe（又名A.Loisette教授）
背面大多按照与当前规则相反的方式切割，形成了现在称为“板”的背面。小提琴和小提琴制作者|约瑟夫·皮尔斯
要不是为了保证自己的感官，他可能会相信他们是朝着这些黄色的悬崖走去的，而不是朝着相反的方向。波浪|阿尔杰农·布莱克伍德
隧道本身包括一条反向曲线，目前，铁路轨道和Stock Creek水流穿过隧道。神圣遗产：弗吉尼亚的生活|多萝西·M·托佩